求救 隔離屋剪左我屋企上網線！！！

話說前幾日隔離屋唔知係轉上網公司 定轉光鑯之類
之後個晚就開始上唔到網 今日call左師傅上黎我屋企睇
師傅見唔對路 就走去樓層到睇
原來我屋企條線比人剪撚斷左 要拉過條新線入屋重新接駁返先用得返
打比管理處又話佢唔可以管呢d野
打佢隔離屋用個間上網公司(x港x頻)又話要check下先，佢都唔知咩事咁話就算數

乜自己裝上網線既時候可以剪鳩人地條線？？
然後可以不了了之？？

有冇巴打試過發生呢種情況，可以點做？？

剪鳩番佢條線